高木同學53-54

53

畀fd斷正

54

次次高木同學整蠱完西片再畀返甜頭佢

上兩集體能測試都冇咁甜,但今次正

想問下漫畫人集數係唔係亂晒?

冇,本身就唔跟時序,好似51,52係過左一年,48先講番當初入學兩個點識

甜到糖尿病

原來係咁
搞到我鬼死咁期待夏祭 仲以為冇咗

我果時都想佢出夏祭,點知冇出,反而杏子妹妹就有畫夏祭

繼續畫杏子妹妹就好了

我都想.好彩最後都係同日日野一齊.
btw,高木同學三人組白色頭係日日野表妹黎
三人組自己都有套漫畫,有4本,叫"あしたは土曜日",不過搵唔到邊度有得睇

53漢化已出

高木搞咁大輪野其實就係想西片食佢
個飯團

我覺得高木都係玩玩下先鍾意佢

曾幾何時我都做過西片依個角色
可惜小學果時鬼知咩叫愛情咩

其實點解杏子會變左疆屍？

墨鏡都裂開

高木西片係中一(52集應該係中二,因為過左一年)
西片有一點幾貼近現實青春期青少年,有時都會懷疑下高木係咁鍾意自己,自己又係唔係鍾意左高木,唔似一d漫畫個男仔遲鈍個女仔做乜野佢少少都唔覺得奇怪

冇解釋,純粹安個咁既設定特別d掛
不過如果杏子紅得起我諗都有機會解既

lm

肯扑野味姐

衰11

條淫雞係咁引西片
西片都唔識做

擅長撚狗的高木同學

是擅長捉弄的女朋友呢

個作者好似好鍾意中分髮型